---
layout: page
title: Билай - Техническая информация на сайте провайдера по подключеню
description: Билай - Техническая информация на сайте провайдера по подключеню
keywords: Cisco Router 1941, Билайн, проблемы с интернетом, dhcp
permalink: /devices/cisco/routers/1941/info/
---


# Билай - Техническая информация на сайте провайдера по подключеню

<br/>


<div align="center" style="border-width: 4px; padding: 10px; border-style: inset; border-color: red; ">

Многое поменялось. Теперь не нуно настраивать l2tp. Смотри подробнее <a href="/devices/cisco/routers/1941/beeline/">здесь</a>

</div>


Адреса VPN серверов:


tp.internet.beeline.ru - для подключения по протоколу L2TP.  
vpn.internet.beeline.ru - для подключения по протоколу PPTP.  

<strong>Network Time Protocol (NTP) - Протокол синхронизации времени.</strong>

ntp.corbina.net

Почтовые сервера:  
SMTP: mail.post.ru  
POP3: mail.post.ru  
IMAP: mail.post.ru  

Порты:  
SMTP - 25  
POP - 110  
IMAP - 143 (993 IMAP over SSL)  
SSL - 443  
FTP - 21  
SSH - 22  
Telnet - 23  
WWW - 80, 8080  
PPTP - 1723  
L2TP - 1701 NTP - 123/UDP  

<strong>Maximum Transmission Unit (MTU).
Для VPN соединения:</strong>

PPTP - 1460  
L2TP - 1460  

<strong>Maximum Receive Unit (MRU).</strong>

1500

<strong>Maximum Segment Size (MSS).
Для VPN соединения:</strong>


PPTP - 1452  
L2TP - 1460  


<strong>Авторизация необходима.
Авторизация через:</strong>

Challenge-Handshake Authentication Protocol (CHAP)


<br/><br/>

http://moskva.beeline.ru/customers/help/home/domashniy-internet/nastroyki-lokalnoy-seti-dlya-opytnykh/
